(未fc) HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診

#讀者報料 #自行判斷 #衛生警告
0120
大家出街請戴口罩。
急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我
HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

❗⚠️高危 嚴重警告⚠️❗️

請小心本港再次爆發肺炎疾病

屯門醫院

Suck channel見到，做定安全措施無壞

幫手推，urgent

要求陳x始條臭閪即刻起身調查，公布實況

屌

沒事兒
主子係唔會有病架
大家記得返工招呼大陸人唔好戴口罩

#讀者再報料 #自行判斷 #衛生警告
#更詳盡
0150
大家出街請戴口罩。
公院護士朋友報料尋日有武漢人去香港新界西北既公院急症室求診
無通報衛生署
已經送左個case 去8樓高風險區域病房

屌，又送SARS嚟

沒事兒 沒事兒

又送禮 屌

屌你老母 翻武漢醫啦

高鐵？

fc?

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

到時就真是人畜攬炒

睇路

無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

又送大禮

中央送大禮

哇屌⋯⋯⋯⋯媽媽我唔想死啊

隔離燒山個post唔夠一個鐘

.

推

唔知真假 照推左先

其實唔封關, 仲要武漢爆發, 真係好易傳開....

宜家唔同2003SARS，港共政府一定知情不報，實話無事
勸大家保護好自己，對家出動化武

要離開香港就快

又變疫埠

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

信唔過港共，小心為上

無通報衛生署

垃圾人種又黎香港求醫
死返中共

t8房呀...
中央又送大禮

留名。準備洗爛隻手

有咩事我一定第一時間傳染比班狗

搵人報話醫院有黑衣人聚集
等d狗過哂去醫院入面慢慢吸

真係玩完了

係堅料既話就真攬炒...
炒到仆街個隻...

唔好有事啊巴打

推推

周街吐痰

睇下有冇黃色士多可以入貨儲備物資

宜家個政府仲信得過？

oh no

蕭生咁快

去麥當勞食口水尾

仆街啦 生化武器 中共諗住放沙士黎打擊示威

護士朋友話真！ 香港人，带口罩

口罩帶定無壞

戴左冇壞政府信唔過

邊間？
邊間隔離病房係8樓

有消息指 好似已經唔止一單

請大定務必做好預防
因為肺炎既傳染性係好強烈

當年沙士都係咁

帶

話係屯門

即刻派狗睇住la 咁撚勁
Sars就真係破壞社會安寧喇

員工幫手fc 下

新界西 博愛天水圍都冇咁高
得屯門

我屌

小心為上

Diu 公司好多住大陸嘅同事
仲要有個啱啱去完武漢翻嚟
可唔可以捉左去隔離先？
最主要公司啲人仲要冇衛生常識，病左又唔戴口罩，咳又唔揞口

同當年沙示一樣

博愛有8樓
不過係內科嚟
屯門無誤

好高死亡率 大家記得戴口罩

[url]
[/url]

新年第一日就送份大禮畀我哋 真係dklmch

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

唔係咁準呀

高招

好撚恐怖

屌你老母支那狗

有冇人記得蘋果廣告製作公司。。

殺入醫院 不人道毀滅佢
垃圾唔應該黎香港

D

睇政府反應大概會知係咪真？

屌 推 係咪真都小心啲好

大家咁話

有消息指出

瑪嘉烈已收到樣本化驗緊

唔止一個sample

Wa 巴打你小心，務必帶口罩，勤洗手 食飯都唔好共處一室

大陸人正一死賤種 唔死冇撚用 死仲要害香港人

哇 個間03年有廣告香港就出事既公司

我都好驚
屌今次畀班仆街支那蝗害死
宜家點算
唔想自己因為呢件事咁快就死
仲要好痛苦咁死去
大佬我仲未見證到香港重光嘅一日㗎點可以咁快畀你搞死

要求HA Secrets快D FC...

下世小心啲

如果香港真係有瘟疫sars
咁就代表會多左一批死士
d支聯辦/狗官/黑警唔洗指意走
死都拖埋佢地落地獄

2020年第一日就送份大禮比香港

有活動，上啊

我不幸中咗 我第一時間去狗宿

即刻去同d狗握手

今次真係全民口罩日

來源

suck channel

all from suck channel, cant fc

pish

被罷工

03年已經衰過一次
人類總是要犯……

屌 唔撚係掛 lm

大陸個死仆街一定要拉香港落水

擁抱合照

個女先一歲，我唔想咁快死住

戴個口罩無成本, 但係中咗招死埋就一世

全城口罩

又送大禮⋯⋯

有前例，有可能

1

為咗份工連命都唔要
果然真香港人

發夢除夕下晝喺大西北某醫院走，喺後門見到有架救護車，咁啱打開咗門，見到入面同沿路啲職員全副裝備咁送個病人入院，重好似臨時封咗條公眾通道一陣，估計個病人應該直接上咗隔離病房，可惜冇影相

如果本小弟中左招，我會即刻轉做藍絲撐警，親身去支持呀蛇

戴

梗係去組織一班藍絲同休班警一齊去做撕紙狗, 撕完請佢哋去富臨食飯

屌呀

唔出聲既話多數送大禮俾你班蟻民過年

dllm

燒山已經燈緊準備迎接沙士

中左即刻去狗屋

戴罩先

Diu

放心 我有事 一定唔放過班黑警
光復香港 時代革命

唉 我都唔想陰謀論
但如果同北方之火個伎倆一樣嘅就真係...

係都要搞落香港 同沙士一樣 想害死港人

上面兩條友

我冇早啲出 post 同大家講，有啲後悔⋯⋯ 希望無事

大陸應該係控制唔到先肯証實。。。

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

大獲了

要買趁手

利申：買完先cap圖[/quote]

封咩關吖，你信支那狗自己會報係武漢黎？

普通醫用口罩唔得？

中共突登放病人落嚟，搞到全港足不出戶，遊行/裝修停止黑暗兵法

每次有大疫上面啲人都會湧落黎醫…

認真既我真係好撚驚 政府回應未

事先搽一層分泌物落紙上

瘋狂握手

Fk女朋友係屯門醫院翻緊placement

又肺炎 源頭咁岩又大陸
仲要次次敏感時期前後
信中共自己睇路

自私嘅支那狗只會衝落黎用香港嘅醫療資源，亦唔有公民意識要誠實通報病情，更有衛生常識減少對公眾構成嘅威脅。連自己條命都唔著緊，理得你香港人死。

武漢自己封完, 口岸再封, 唔係佢報定唔報既問題
當然照佢地慣想做法, 肯定唔會封啦

劇情咁撚似之前連登post的漫畫

如果覺得自己中招又咁岩唔見野應否去狗屋報失？

屌到底點解香港一次又一次要幫大陸執手尾
大陸人永L遠唔識吸取教訓
食埋啲野味 又中一次肺炎
真係好L黑人憎大陸人

屌，打錯曬
自私嘅支那狗只會衝落黎用香港嘅醫療資源，亦唔會有公民意識要誠實通報病情，更加冇衛生常識減少對公眾構成嘅威脅。連自己條命都唔著緊，理得你香港人死

係咪真係屯門？
tg group 又有人話唔係

NDH 八樓係咩病房？

或許是上天開始做野了

高危地區窄啲囉...
點都好過無

後生果班可以上YouTube 睇睇
當年政府死唔認有事
要真係爆到收唔到科先認

屌那媽

屌...有無醫院手足可以講多啲

咪係，武漢講到明佢冇事發生，點會同你認真處理…靠港共做野，咪又要配合中央指示

Agree

最平可以用邊種口罩
無可能每日都用豬咀

北區冇8樓

n95

做野都唔好再搞香港啦
呢啲時期 香港人真係多一個會好多
唔想再有沙士2.0之後啲大陸狗衝鳩落黎
唔L想為佢地執手尾 可況佢地冇比過好利益我地

根本第一時間要檢查去武漢入境香港既人

就新年
實大把人返去
之後再返嚟

祝帶菌者一路好走

屌你老母咪搞香港啦

老母聽日翻大陸

屌
中國人啲思想「背脊向天就食得」
當年沙士就係食野味出事
總之班冚家剷聽到強身健體 延年益壽
連屎都可以擺入口

總括嚟講
個人及公共衛生意識 無
教育知識水平 低
政府健康教育 差
疾病預防意識 弱
所以啲傳染病不斷重重複複出現

不過凡事有因果循環
上天旨意都係一個因素

屌你個閪快撚啲死咗佢唔好傳俾香港人

diu

成班大陸系都喺微博話如果武漢都醫唔好既病
支那冇一個城市會有能力醫得好

利申：聽聞武漢醫學發展已經係支那第一

希望炒車

武漢人
天琦

北京果堆人民醫院都搞唔掂？
咁樣冚國剷指日可待

收唔收到風堅定流

佢訓左聽朝問

即刻送果籃入狗屋，死都要搵幾隻狗墊底

tui 安全至上

呢d case會唔會送pmh隔離呀拿？

2003就食野味中沙士 2019都仲食
唔單止 知識低 健康教育差 同疾病預備意識弱
係直頭唔知錯點寫 冇反醒過咁
枉佢中國係大國 不如叫終國啦🙄真係好垃圾

大撚鑊

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

香港同中國永遠唔會同化到

想知道n95需唔需要即棄？

帶壞口罩無壞

push

要

hell no plz

唔撚係呀化 又係支那

所以
再一次睇到香港人同中國人分別

香港：
個人及公共衛生意識 強
教育知識水平 高
政府健康及衛生教育 夠 （我議事論事）
新聞傳播及流動性 快
疾病預防意識 強

因為知道邊個地方有疾病
新聞媒體準確同快速報導
所以有時間俾教授同專家去研究
同時香港人對於疾病預防同衛生常識好好

所以點解香港疾病死亡數字唔多

但反觀中國
就連沙士 非典型肺炎依啲新聞都要河蟹
新聞傳播同流動性極低
可想而知中國市民點樣知道原來已經大難臨頭呢？

我都係咁諗

全民帶口罩

我都係咁諗⋯⋯

等你答伽啦

留名跟進

唔撚係呀嘛

未經歷過 但係都有D驚
支那人死開啦 落嚟香港把撚咩

多謝師兄解答
咁成本都好貴⋯⋯普通外科手術用口罩防唔防到？

講真假設啲市民大眾識洗手 識預防都無用
個原因係：

[size=6]整口罩、消毒酒精、梘液工廠
全部偷工減料、粗製濫造
啲地方官員貪哂筆防疫資金[/size=6］

所以惡性循環不斷出現 自食其果
不過咁 依單野維尼搞唔掂
可能又會引發政治風暴都唔定

屌真係中國冇比過好野過香港
天滅中央啦
今次如果香港心軟救
中國人都唔會多謝香港人
不過話事權又唔係我地到
最後更多人比中國/香港政府搞到一鑊泡
唉

咦 原來屈獨派係鬼、
叫人咪舉美國旗嘅五毛
平時都會扮正常人
一齊追擊港共/支共嘅

防唔晒啦 啲微粒都入到去
不過點都好過唔戴

香港人係唔會戴口罩
戴口罩驚被藍屍屌
戴口罩 =黃絲/暴徒

市區傳播
實現真攬炒

香港依家人口密度高過以前
人口仲多過03年.... 爆起上嚟真係要靠 拜神保命

勤洗手 戴口罩
勿直接摸任何公眾地方/物品
例如:洗完手搵抹手紙隔住 先關水喉

利申: 潔癖

香港人根本冇帶口罩既習慣
平時條街勁多人病都唔肯帶番個口罩

除咗會被藍屍屌兩句
(但希望大家唔好驚
(勇敢屌返過去
(唔會少忽肉)

佢嚟打你 你即走

推，屌你老母

真心 有次病坐飛機帶住口罩 都比條八婆講
心諗你估我想 有帶口罩咪算好
仲想點
係好多人唔帶 冇晒03年之後d意識

大把人係咁 其實根本呢d基本野一直都應該做
呢d衛生常識唔係真係殺到埋身先做架囉

明明平時好多連登仔屌鬼話護士唔值呢個人工

lm push

我有屈港獨係鬼？
Source?

叫人唔好舉旗係錯我認
但，錯=五毛？

標籤化玩撚死自己
戴口罩/幪面 係鬼 係唔見得光

老實講吖
一街都係二噁英+幪面法仍生效 嗰陣
勁多支那人同少部分藍屍 戴口罩囉
反而香港人唔怕死

Pushh

衛生局局長講得出用水洗tg熏過嘅生果就食得

今次又會點兜？

病毒理論上可以通過到普通外科口罩
但係由於普通外科口罩係有一定防水能力 (病毒多數係通過飛沫傳染) 所以都係冇問題

即刻去同阿蛇影返張靚相

唔戴口罩好好多，特别係遇着官或衙差時。入咗屋舍或营，簡直係人民英雄嚟

My name is Alice and this is my world.

cls

鬼國又將病毒散播😭😭

仆街點解無通知衛生署嫁
當年小學但都好記得日日留係屋企都發燒
驚到即刻去照肺

屌你老母死番上大陸啦

傳去藍屍group等佢地憎依個政府

屌又過黎...

醫院直接焚化個武漢佬啦
咁撚仆街想送大禮

都唔可以話佢錯既，唔帶點戴呢

普通外科口罩係患者帶先有用
通常係用黎隔患者d飛沫

普通人身體健康既 帶個外科口罩係唔會防到空氣病毒傳播
因為九成九人戴外科口罩係鼻位同下巴位都係漏氣
連普通流感都防唔到
戴n95就安全d

而家HA個女人咁奶共， 實係維穩大過天
香港人自求多福

咁但係細菌and病毒冇喺空氣中移動and長期生存嘅能力
一定要依附係一啲物質上面嘅作為傳播嘅媒介
戴咗口罩就可以隔絕到嗰啲物質降低受到感染嘅風險

外科口罩（surgical mask）是讓醫療專業人員（英語：health professional）在手術及護理病患時穿戴的口罩，用意是避免細菌附著在空氣中的液滴或是氣溶膠中，進入穿戴者的口鼻。外科口罩無法讓穿戴者免於空浮菌或是病毒的入，其保護效果也比有特別材質、外形或是密閉效果的N95口罩或是NIOSH口罩要弱。

Pishh

宜家班友咁奶共，真係有都唔出聲

去派飯盒

屯門B8病房

仆街了 屋企得最普通果隻口罩

過年送大禮 CLS

佢撚會做野

佢連催淚彈成份都唔知

武漢肺炎將成為港共政府對抗示威者既工具

維穩>一切

傻啦 佢屌你咪凶9佢
話自己中左肺炎唔想傳染比人
仲一邊講一邊除口罩
佢仲唔拔足狂奔？

又要頂tg
又要頂Sars

香港人好撚慘
比條生路得唔得呀屌

其實點都唔會100%封鎖嫁 咁多醫護人員

官方會死唔認， 等班仲信政府既中晒伏

中國冇曬豬肉，啲人就食野味，結果沙士又出現

Push

又用呢招叫人唔好去人多密集地方
唔好參加遊行集會
所有申請全部反對

要貼連儂牆叫街坊帶口罩啦

屌，隨時係大災難仲係度講笑，唔撚識分場合，港豬真係港豬

2003

琴日被on9捉鬼逼見樣手足，
請每日幾次同信得過嘅人報平安
屋企要大清潔
識佢地嘅幫手講佢地知

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

哇屌你老母真係送大禮

文宣

你弱智？政府做野慢半拍唔係第一日既事，信佢真係死撚得

又嚟呢啲假料

幾時又傳香港收疫埠，要搶板藍根，屋企煲醋消毒

上面班垃圾冇腦嘛

燒山又開口中!

金翅仆街鳥。。。。
等等先，會唔會係支共安排? 又乜乜止暴屎橋????????

留名等FC

HA高層食屎就叻

流唔流料都好，宜家出街都會帶口罩，地鐵成日有啲撚屌咳打黑痴唔掩嘴..更唔好講遊行集會呢啲高密度地方

等你答

Dklmcfh

DLLM

FCed
入左隔離病房
等緊culture (驗菌)

帶口罩
仲洗唔洗戴口罩？

唉dllm

幾時有結果

Culture最快好似都要半日
利申 之前有份工要種菌 但係唔太記得 因為臨收工先一次過種 第二日開工就一定睇得

啱啱FC咗
係伊波拉病毒

唔係做病毒測試？

咁快
平時都等幾日

安已不

真攬炒.....

屌你老母鳩up怪

對上果個唔係？
既然打句FC就當係FC，點解我就係鳩up？

可能大細機唔同掛

洗唔洗影埋張相個病人推入左去隔離病房呀？
我鳩up的話
屯門醫院是旦一個連登仔影張staff card出來屌鳩我放流料

我夠係論真，真係伊波拉！
洗唔洗影埋張相成份化驗結果放上嚟呀？

喂藍屍 咪撚帶口罩呀

帶豬咀舒服過n95
長期帶豬咀出街會否太浪費

2020 送大禮!

Culture出結果可以咁快咩
請問你係咪醫療界？

你又知幾時做culture?
請你唔好再散佈謠言

好快衝出黎解釋

正仆街

你以為我講笑？
好快你就會係陳肇始同一班大腦細口中聽到同一番說話

呢個唔洗咁擔心
基本上所有傳染性高既病轉院都會做呢個practice
e.g. 普通肺炎, 麻疹, 水痘等等
未必關武漢呢條撚樣事

同行外人士無咩好討論得咁深入
你慢慢

你條友扮內行放流料，打句FC當FC
大家千其唔好信呢啲垃圾

戴N95要做fit test

詳情：

wtf

推呢個

出街唔駛用N95

美國醫學會雜誌（JAMA）發表的一篇報告，分析2011至2015年間，以及2016年6月，分別佩戴N95口罩及外科口罩的2862名醫護人員的流感患病機率，結果發現醫護人員佩戴N95口罩後的流感患病機率為8.2%，外科口罩則為7.2%，數據顯示兩者沒有顯著差別。

睇patient條氣
抽ABG pH pO2 pCO2 幾多先係norm?
HCO3- 幾多先叫compensated resp failure?
知唔知講乜？

多謝大陸啦屌你老母

哦，咁代表你講咩都係真？
求其Google一大段野打上嚟有咩意思？

你係on9仔，FCed
你認唔認同呀？內行人

又送大禮了
劇本黎

唔該送晒啲藍絲上武漢 唔好俾佢哋落返嚟
佢哋一定好興奮 共享榮耀呀

信真好過假，帶定口罩

求其Google
你咪答lor
Type 1/2 resp failure 有咩分別
CXR識唔識睇 CT ratio幾多係正常？數ribs識唔識數？lung expansion到第幾條rib先叫正常?

咁其實你自己識唔識答？
你係內行人喎，上嚟問我地外行人？

要止暴制亂
唔洗用劍嘅
用疫情就得

點證明你行內，求fc

真係乜都求fact check

真事 事主已被隔離
保護自己 戴番個即棄口罩
除口罩記得洗手

事實 事主已經出院
大家可以停止討論

記得戴口罩

係就快，唔好等下個禮拜
佢所知係話驗緊je，你直情話出埋結果，即係你啱基本上佢都啱啦。咁而家就差fc你舊野，你唔係問完又唔貼呀？

答咩你都話我google 架啦
就當係google lor
隨便踩

原來自己都答唔出又扮行內人

好呀，你貼丫

快

屯門人係時候全民口罩了

咁都比甴大大同錢家樂諗到用SARS止暴製亂

定係應該大力鼓吹戴口罩=黃絲，
等啲藍絲唔好戴？

巴打小心呀
自己戴定穩陣呀

up

其實病毒源頭源於蝙蝠，菊頭蝠

邊間

推 同我戴口罩

到時真 罷課

傳有咩唔啱?
我地只要講明係大陸送大禮就得。
講得多,d藍絲就會信,因為佢條命緊要過大陸。

咪9 up ，照你所講係伊波拉病毒，都唔會咁快俾佢出院

sor唔記得打返FCed

打返FC就唔算係鳩up架喇

屌 03年個次又係送大禮

膠化成個post有用咩熱狗

個Ching識波好撚On9
係到玩膠又唔好笑

SARS果陣香港人乜都唔知，係度笑鳩中國人煲醋
最後真係有SARS，香港死差不多三百人
香港人後知後覺，中國人就熟中共仆街野

D蝗又黎

又係你呢隻熱狗出嚟屈人熱狗

熱狗黎架？

你條友好撚智障，喺度講信埋啲假FC

唔好咁啦.......又搞單沙士俾香港

ElonMusk(#72228)出晒名熱狗打手

送大禮

出口病毒

出口病毒交多少税

下面果條，year1 radiographer student 都識答。
但有咩關係？

用tg熏一熏個人

醫護要保護好自己

行撚開啦 返去搵黃洋達出糧啦

得覺得中共做得出 遊行日子派班帶菌者出去
大家注意衛生

屌你老未呢啲人要徹底消滅

又可以益力多抗sars

你上次去陳雲集會計咗糧未?

T8隔離病房
垃圾大國又送禮
呢幾年香港衛生情況差咗 班廢佬病咗唔會載口罩
各位巴絲小心啲

大家要小心

到底香港人前世做錯咗啲咩

係TMH，個人係發燒only，
自稱去過武漢，驗咗negative，
不過都isolate咗

Source就當然係TMH內部

想FC，自己去TMH問囉

呢個真 而家隨時沙士重臨

生化武器，真攬炒

咁大單野竟然係由護士爆料先知
仆街政府完全唔出聲

蘋果fc左⋯⋯

笑鳩煲醋其實就唔係問題...
香港人死300唔通因為無煲醋咩

唔係因為冇煲醋，係因為香港人連出左事都唔知

推左先 小心為上

嗰次真係大家都唔會知道要點做
係出事爆出黎之後政府宣傳大家先有1:99同戴口罩之類意識

無事既，大驚小怪

驗都未驗就咁快驚，睇定d先

就係香港人最初信晒政府
中國人就知政府信唔過，雖然佢地冇能力/知識自救

now證實左

做護士朋友講：
唔知係咪真係sars果隻
問咗屯門人，個case無咳血，發少少燒，已isolate

On9仔
又話FC左係伊波拉病毒
你google FC的？

即係樓主fake news囉
本地人呀，咩武漢人呀